美股認真討論區 MCDXCII

開定...繼續討論...

雷公個組合比人整咗網站監察收益

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區編年史/名人堂 （香港網絡大典）

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

加強板雷公Market Breath website

tradeview version

ARK 追蹤神器

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

有無人會抽coinbase

想抽不過無錢

溶斷

Inc.
71.64
8.63 13.70%

AI ONLY GOES UP

PISH

張生唔撚係唔中意人叫佢呀sir個位下話

個巿強到完全冇力跌

連郡棍絲永遠都係十七歲

三十歲老人家係唔會有呢啲創意

連郡應該有一半人都over 30

好快就夠

好啦 我老實啲

一句得罪一大堆人 Sorry無心的

之前有仆街屈我4張

四張

TSLA又炒車

一post gif就出事

琴日睇完飲食男女講大班樓
我懷疑你就係葉一南

其實咩戲

American god s1 ep1

連郡絲打全部有棍
邊有咁小氣

338入左

靈車插到咁好想追一日回成50蚊

解下悶

靈車成交仲大過琴日JM9

COIN插到仆街

岩岩爆左Witcher 3 stone heart
真係好虐心既故事

隻守門人難打到

我大TSM不動如山 橫盤橫足4日

個樣好L恐怖

係咪姐係守到裂口

我大TSM不動如石 橫盤橫足4日

全世界都等佢聽日earning 好就升差就跌

仲有4分鐘就知聽日升定跌

琴晚gel咁行
三大指數頂位出實體陰 點都唔撈貨住
聽日頭盤先黎個石室遺憾

尋日賺個d，今日嘔番晒出黎，變撚左打和無輸無贏

tsm驚閪

全世界都等佢聽日earning
搵個藉口一野跌到底

好撚彩129斬左一半臭雞

NQ Advance decline今日好左好多 健康回調黎

嘩納熔撚到

究竟聽日牙石會唔會panic sell呢

跌硬
唔知有咩好驚

番10MA呢度都死唔少人

石之心精彩過血與酒我覺得

未玩呢個 聽日先玩

補多兩個GAP真心咩

早知要跌 琴日做乜鳩要升呢

佢等回調入佢第一股
等左好耐了

呢場boss戰勁有feel 藝術品咁

聽日係咪買雪糕之日

最大恐懼係佢老公真係好慘
我最後決定留番個玫瑰

你要慶幸你走得切

上次回又唔入

講起又想玩 不過爆一次機要成六七十個鐘

下次回隨時仲高啲

聽日跌勢已定 分分鐘頹到星期一

係咪終於去番美股每週劇本

張手多多既call走到姐
本身差唔多孖盡咗都係硬食

指數？前排硬淡無左1/3
停左手一星期唔敢再玩

唔抽啦

OT巴少有喎

今個月賺既俾沽空止蝕抵消哂次次都止蝕完先跌

到時90蚊見

連郡撈咗jpm未

4月點過

Jmp

連群恐慌指數急升

今個禮拜仲有兩日先跌完 大家坐穩

認真9up分析: 而家crypto熱, 資金都轉晒去crypto．美股市場現階段應該只會係陰跌陰跌。冇肉食，慢慢沽貨去crypto賺錢。特別係之前熱炒既新經濟新科技股首當其沖。預計要等Crypto熱靜番少少大家手上既新經濟股先會有起色。持貨能力唔高既最好快啲沽．

波巴睇跌幾多
Btw你全職炒股？唔洗訓架

跌咁少

最心痛是 冇野好買
有些撈底 不可等某個價位

Coin 又上返347

明明盤前好有衝動想減持靈車，點解我咁有定力

Who

幻4見頂

訓之前set 左$320 入
一起身見到唔對路 放鬼左
好彩set 得底

Bernard Lawrence Madoff has died 完全無留意

鮑威爾：聯儲局可能在加息很早之前開始縮減買債規模

聯儲局主席鮑威爾表示，聯儲局可能在考慮加息很早之前，就開始縮減買債規模，明確未來調整貨幣政策的次序，但這些調整要等數個月，甚至數年後才會開始。鮑威爾說，有關政策調整順序屬新政策指引思路，但委員會仍未就此作出投票。他排除了在某個時候，透過主動拋售證券，來縮減資產負債表規模的可能性。聯儲局目前每月購買1200億美元的政府發行及政府支持的證券，並承諾會繼續買債，直至經濟更全面地復蘇。隨著買債規模逐月縮減，並最終達到零，聯儲局隨後要決定，是否容許資產負債表規模隨手持債券到期而縮小。聯儲局2014年開始將政策正常化時，初期對到期證券進行再投資，以保持整體資產負債表規模不變，隨後則開始縮表。

2021-04-15 06:23:20

屌你老母

NQ突然轉綠

豬死喇

TMV TMV

成日間唔中放暗箭出口術

鮑鮑真係熊軍大將軍黎

轉曬燈

TSM要升了

橫咗咁耐 要有啦

Coin

台積石

難講 個個都知條數實靚 硬係覺得呢啲情況唔會真係升到上去

前日升，琴晚跌，今日仲唔係升 千升

仲以為開始有料到 又跌番

費城半導體指數 (SOX)
股價 3213.88 漲跌 ▼-38.82 漲幅 -1.19%

連登半導體指數 (LISI)
股價 1038.75 漲跌 ▼-13.72 漲幅 -1.30%

點解啲區塊鏈都鐘意盤前盤後鳩拉

死神偷偷地係我個倉到拎錢買雪糕唔講聲

鮑鮑傻撚咗呀

玩撚完

隻apxt終於準備返家鄉

我重未番家鄉

尋日做咩指數半夜落地獄

但係NQ 市寬都係比較窄

如果er好就升咁易玩, 我應該炒咗我老細

其實都無咩好過
之前都係靠mega拉上去

個倉訓覺前+1600
一起身-800

好似因為Powell

好彩琴日甩得切TER

輸死了

好心佢講少啲冇乜用嘅嘢

熊軍大將軍

唔知幾時cypto呢轉reflexivity 幾時收皮
有value adding cash flow generation股票唔買走去估supply and demand
留名2018礦難重演

COIN坑殺曬所有一開波就衝入去既人

I hate scarcity.

好撚正常喇

（COIN) coinbase上市高追苦主區

#448 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

又逼害我地亞洲人

dpo 直接坑殺老散

熊籤仔

美元走強同都對cypto都無著數
仲有regulatory risks

係唔係要食糊減倉

你好 早晨

希望礦難 有番平display 卡買

apple 話有發佈會點解跌得仲甘

見到個post 上曬熱門就知入唔過啦

襯我訓教又突襲

升個陣又唔問點解

regulatory risk唔覺，尤其班大佬落場玩埋一份

佢應該會入

個堆大佬咪又係要睇fed同treasury臉色追撚含

早幾日點解升？

想知發佈會有無關係

too big to.. 不過唔買就無風險

做狗對沖

Nq齊頭數，大家會有心理壓力呢個位會有支持!

準備好係萬3迎接大家

不要對爛果咁大希望

幻四見

L子線

下年加息仲撚正

想知琴日AI幾多人追入去

通常發佈會都係跌

點解

徒6千

上面蟹撚晒貨關我撚事

會唔會話coin未來會係太空應用，之後加入arkx

你諗下上面幾乎無resistance
To the moon

捱眼訓等coin
等到訓著左 好彩冇入到

短期就睇餸食飯啦
NQ入面只一部份股弱又唔係全面咁差

未見過咁柒既ipo

你當CPNG死嫁

dow 同spy 強到

Cpng 果日起碼會彈下

就得上市頭一日彈下 之後就45附近上上落落

入咗啦

Coin落番250樓下先有興趣入

個倉d 工業 sector 股都好似唔係好受影響

呀徒睇淡咁耐 升足咁耐

COIN

正臭雞

一破頂就開始淆底

玩完

變左大波契媽

真正狗沖

跌得

屌你呀木真係掃coin

ARKK KF有買Coin

想入veri 睇圖好似跌完咁

仲有W

ARKW我有貨

臭g賣tsla同大手入coin

佢好似話自己最大筆係etf

屌你牙木幫大戶散貨

中伏

原來民主黨上年開始掃巨硬

市场消息：软银愿景基金据悉在韩国电子商务巨头Coupang的上市中获利近300亿美元

我地方舟最緊要有夢想

呀木可能250入呢

廢柴呀木堅on9

正常有能力破到頂係唔應該淆底
不過只係靠大股或者某部份破頂就有d 保留
全面咁推個指數上破頂先叫健康

補血

跟

孫蛇又贏

屌你老母阿木係咪一開380入果d人黎

想問下死神訊號掛幾耐
幾時入貨

屌你臭雞老人痴呆呀

有預感牙木會買到coin變10大持倉先收手

呀木條on9次次有ipo都狗衝

d ching 有咩心水

阿木一買coin就即蟹左

清左一半股換哂幣

ought

都未出

呂布又出事

仲係流浮山食海鮮

you mean semi?

搞乜呀，一起身又豬

純粹9up

早到左

買雪糕都準備咁耐

唔知voo qqq goog 有咩問題

仆街d 講句 你買goog voo qqq 已經屌打今晚連郡唔小人啦

我都唔會驚你

fomo

無人話有問題

"連登活躍股票月結加權
(完全體)" : 1343.17 , -23.92 , -1.75 %
連登Core指數 : 10193.32 , -171.55 , -1.66 %
連登支概指數 : 1246.57 , -15.55 , -1.23 %
連登光時指數 : 1176.09 , 10.97 , 0.94 %
連登舊經濟指數 : 1830.61 , -9.93 , -0.54 %
連登奢侈品指數 : 1648.21 , 6.30 , 0.38 %
SPY : 411.45 , -1.41 , -0.34 %
QQQ : 336.51 , -4.09 , -1.2 %
VT : 100.47 , -0.04 , -0.04 %
BRK.B : 267.53 , 0.43 , 0.16 %
ARKK : 124.87 , -2.7 , -2.12 %

早一星期連群先吹奏voo
Tsla Arkk彈返少少咁快就又打倒昨天的我？

呢條死廢老低位出哂啲航空股

呢個係死神降臨預報,平時打風前一吹會掛8號都成班c9 penis buy日用品

如果mpf年初100%美股
分分鐘依家表現仲好過契媽

彈出彈入派

tsla 今年到依加得3%
goog 28%

商台：商人李亨利為反中亂港活動幕後金主

點解股市不會大冧

//以前的說法，是當散戶大舉入市，投資者就要非常小心，甚至應該作出逆向交易（Contrarian Trade）讓散戶接火捧，那麼現在是否大舉拋售股市的時候？可是在新常態（New Normal）年代，王弼不會胡亂叫大家盡沽股票離場，正如過去這麼多年來，王弼也從來沒叫人沽樓轉租，然後博樓市冧重新入市，最多若閣下有幾層樓揸手，賣一間把錢投資股市，總之手頭最好不要太多現金。不亂沽資產的原因非常簡單，就是過去十多年樓市股市資產價格飆升，只不過是貨幣現象，與其說是資產上升，倒不如說是貨幣貶值，正如以超級通脹聞名於世的委內瑞拉和津巴布韋，其股市（以當地貨幣計）也不會做得差。當然，不是所有資產都上升，就算是上升的，幅度也不一樣，過去十年，大城市如香港、溫哥華、多倫多、上海、悉尼等，樓市是大贏家，股市來說，美國的跨國藍籌和科技股是大贏家。

因為升市既是濫發鈔票的貨幣現象，所以今次就算是散戶大規模衝進股市，也不能簡單看成股市必然大冧。另外一個重要指標，原來過去12年，湧進債券的資金，竟然高達2.4萬億美元，比同期流進股市的資金（5760+4620=約1萬億美元）高1.4倍，這些資金不從市場抽走，長期的資產價格沒有大幅下跌的理由，更不要說，目前整體債券回報低得可憐，若一部份在債券的資金流入股市，會進一步推高股市。//

雷公之前叫少年股神唔識買股就買goog

訓前正幾多 訓醒負幾多

未出已經豬死了

個市差到已為佢到佐

Faamg monster

Money printer.jpeg

未到LVIX +99%

羅素咁龍睇怕好快mega rotate去small cap

今晚d 遠call都係食糊穩陣d 袋左先係自己既
費事又蝕profit

要小心了
股市最貴既一句
this time is different

係goog同amzn二揀一
揀左amzn

仲要差唔多頂入
妹到依家

我都搵緊位入amaz

咁佢係個幾兩個月前直播講個陣聽到,唔係呢單

好貴

建議 Russell 都係睇多一陣
唔可以單日作準
Timeframe Weekly 睇其實都只係區間上落
左調右調反而只會有反效果

佢講到成個世界得債同股市咁 實體經濟investment 睇黎真係no one fucking cares

呀木話睇十年

配合佢講btc望40幻其實都正常
除非中間coin幣俾人監管/放棄如果唔係有排炒

啊啊啊啊啊豬死了

出面公海可唔可以集中討論COIN
成版都係 COIN
一見到咁嘅境況通常都係
一係就個個有貨 yeah yeah yeah
一係就個個蟹哂 屌 屌 屌

佢掛住死神
淨係俾佢睇好喇

佢咁燈法 10年都唔知上唔上得返呢隻野ath

bomb

綠就綠1% 都冇
紅就2-3%
我屌你老母咩

唔多D 人講
點揾下個買家入市推高

可以睇完場泥漿摔角先入

遲早俾hedera 取代
人哋連交易所都係p2p
雖然我覺得個founder少少癲
仲有好唔中意佢patent左條algo

呢個重要技術指標嚟 多人嘅船唔好上

唔值 但又點

Gme之亂2.0

狗衝左 豬死了

發現大家對80b係無概念

80k我就有概念

$80 夠食2個早餐
思考下80B 係咩 provider

跌永遠比升快 升10%小爽 跌5% 巨赤

同cpng 死因一樣，估值太高

食完movenpicks 就出?

幾百億以上IPO必死

發現es 出左sell signal

差唔多兩間crwd

呢種玩法唔好，俾舊股東出貨

BULLISH

走啊

我自己就好簡單
IPO 初期一律不沾手
台巴戒條

帶入棺材？

根本就派貨

宜家真係10% 就想食, 仆街

8k石仔

作為ta撚
candle都唔多支點ta
所以無掂過

訓醒紅晒

ture 起碼睇幾季業績先啦

多謝鮑sir

Ytd 已經比幣巨量拋離40%

好多ipo上年玩爛左
一開就係低位會升
個個都第一日入

擺明俾舊股東割9菜

如果增發係落公司袋而舊股東冇減持先唸唸

ARKW Next Generation Internet ETF
Buy
- U
Unity Software Inc
- DKNG
Draftkings Inc
- COIN
Coinbase Global Inc

Sell
- TEAM
Atlassian Corp Plc
- TSLA
Tesla Inc

死神都未出

臭雞已成韭菜

Sell team
ta講都合理嘅

死神仲有幾多杯雪糕剩

no bubble

美股post好少見話買乜幣乜幣

愈來愈多

Ta撚冇得玩ipo
起碼都3個月先有嘢睇吓

躝呀無人想見到佢

COIN 80B
SNOW 最高110B
Conclusion : COIN undervalued

死神諗住上人間買movenpick 睇下原來雪櫃仲有幾盒

me廢老淨係識stock

死神買雪榚

Bulla個組合好似幾好，焦糖

有冇人試過？

是咪又開始吹淡風了

又作故仔 啱啱先識伯利兹

80B 應該係可以食80個常餐B既意思

死肥仔

肥絲大隻

講緊阿仙奴名叔？ 條友姓李的咩

COIN 升跌都賺
當買388一樣

TLDR: 5 YEARS

有食過
個人感覺OK

ESmain

我覺得Gme都有價值過bitcoin

唔洗減肥？

at least no one buy dogecoin

食小碗飯

by FA

coin >> snow

狗幣幾好炒

好彩你唔係公海講 成班幣少衝入黎屌柒你

食過返唔到轉頭 好濃味

雪糕當飯食

我仲要睇 weekly timeframe 多
得幾支bar 幾支成交量鬼有嘢睇

成個雪櫃搬返去啦，反正你食得哂

tesla 又跌
今次炒er咁快炒完？

到時熊軍可以強勢回歸

我地琴日用一分鐘圖來研究

唔怪得咁貴,雖然平過movepick

竟然比can 巴覺得我地對80b有概念

Valuation 已經貴
一開老散狗衝再托多五成
唔派唔係人
棚都唔洗搭

最大老散 臭雞

買完好走

廢淡

作為以K為單位投資只會對M有概念

傻仔先追coin

投機變投資

如果英國冇movepick 點算

熊軍

下 佢又有份？

長線投G

支那果隻乜撚快手
聽都未聽過 都值137b

我地連郡眾籌寄比你每星期兩罐， 等死神唔洗成日上水買咁辛苦佢

迪士尼推「包容」工作服 不分男女可露紋身首飾 例如LGBTQ主題的米奇耳朵頭飾

訓醒見到靈車

寄到去變咗水

amzn uk 有

心意到就得 自己雪翻硬佢

咁多ipo, 好似得返abnb屹立不倒

rblx 西婆insider

做咩po石仔

進入Nq時間

又西跌

識食一定食依隻

rty

咁發佈完先all in

未來兩晚係關鍵

俾熊軍睇住黎食

甜唔甜？

點會冇 雀巢d垃圾雪糕就未必有喇

IB一早死機 強制SH港女

連登冇人提 係咁升

18年礦難又係工值美元見底

唔算 睇你鐘唔鐘意花生醬 鐘意一定要試

新手一問, 大家著唔著重D 技術分析, 圖表, 之後彈出彈入?
咩蠟燭圖鎚仔, RSI, PER, 成交量, MA
定係睇新聞, 睇未來?

食半個月雪糕

今晚COIN跌
我就清TSM入COIN算
輸死都抵

加拿大留學生有福了 - 幾乎識呼吸都收既移民Pathway

明搶人

從來唔睇圖

張宇韶曝港商幫中共「代購」遼寧號悲慘下場 !

離棄石狗

跌就入貨，升就出貨

一早走晒TSM 個頂封咗咁耐

係咪即係代表死神已經出咗流浮山?

睇連郡就夠

死神指標

屌 珍
前日+4xx 今日-8xx
玩撚咩

係咪買完，一陣就返流浮山啦？

我用飛標

死神真係到左

同水卜一樣變咗死魚

都真
有得炒就可以

死神降臨又斬樹,仲要一刀一刀咁片住陰跌

睇連登財經台

留意新post，回覆量
同埋ticker concentration

又坐緊

契媽幫我地買咗啦

攔路雨elon爸爸
SH的你凍嗎

佢睇bitcoin 幾十萬一粒
佢就一定會買
分分鐘會加到好似gbtc咁嘅艙位添
無定力或者無佢咁嘅信念就唔號跟啦

price in定LVIX
到死神出個陣就無事

BTC mkt cap超越黃金嗰陣咪幾十萬一粒

你還嫌不夠 我把這皺皮cathie送贈你解咒

我就係諗住佢買我唔洗買coin ja

臭雞又高追

臭g接左勁撚多飛刀

btw sell tsla

rebalance only

你估佢想架

Movenpick 死神

中大研究香港近四成人口腸道微生態失衡 食雪糕飲汽水增患炎症性腸病風險

你話佢接刀，佢又高位放左d tsla肥肥

低買高賣既臭雞 俾 高買低賣既連郡笑

好憎呢d研究
自己研究自己收埋算啦
唔好報出來得唔得
香港已經好慘
雪糕又話唔得
可樂又話唔得
飲杯塑化劑奶茶又話唔得
點解要咁要對我地

喂kevin 唔鍾意可以quit

最緊要適量

慢性胃炎/潰陽拖足10年都搞唔掂

塑化劑奶茶無問題 你係女既話

改了prospectus

limited to 20%, 30%

今次係臭雞自己sell
三千蚊

港女真係狗都唔撚玩

男仔要肥仔波都ok

港女on 9 先玩
跌係升住跌
升係跌住升

佢份嘢好似幾年前就已經寫limited係30%
寫係咁寫
但實際上最多都係10% 最多11-12%
唔會再多

聯易溶隻ipo

呢個好似係fake news

大市跌睇下佢撐得幾耐

呢個真呀 所以我發過誓唔撚會再玩港女

20% is new?

點解唔直接買coin

唉, 三日打個和

對上一次係抽諾輝

白卡佬支持者重傷

幾時放返白蛇入黎救世

全力支持國家安全教育日

趙立堅：海洋不是日本的垃圾桶 翻查大亞灣規定 放射物質排放上限遠超福島十倍

屌那星

死神上佐黎？

死神濕平緊

喊左出黎
豬死了豬死了

好懷念佢入黎gel 頭, 個晚就deep v

幾次都係咁

想問吓tsm er係咪轉頭兩點就出？

ARK已經開始買coinbase

睇英文嘅中國財經新聞
別有一番味道

點解會覺得我bully 石仔

我雖然係碎石 但我心底裏還是愛石

vet

tsla

izea

有冇人會再溝
3.5-3.7 諗諗佢

見到佢就安心晒

口交部

次次白蛇上水就千升 痴鳩線

Vet日日升 你做咩咁慘

海洋是中國的垃圾桶

之前有po話香港好多蝴蝶死,原來真係支那做既仆街野

好掛住佢呀

.0126無加到

Rapid cut loss. Good trade.

哇屌你老母
世界災難

你唔做船長所以唔等你開船

中國有D數據其實好重要

特別商品期貨市場

邊夠班做

你哋啲影子股仲揸到咁耐
如果
coin up, money inflow, 影子股outflow
coin down, sector money outflow, 影子股outflow

多年來係港女ipo明白嘅道理

幣災

尋日有人同我講1772個財報好勁
今日一定升到仆街

預計第一季度淨利潤為4.5億-5.1億元，同比增長5709.38%–6483.96%。

生b所以奶升

Pls

price in 緊

Riot mara

食緊d先

發現rain姐燈力都幾強，琴日講TSLA 琴日就跌

HYLN

韭菜

愛國學校升國旗唱國歌 學生寫心聲：永遠效忠於中國和黨安排

做財演要call一隻冇咩人call代表自己

好似火燎森功成嗰啲比亞迪
up足幾年, 人生總有希望

你睇下啲大麻股3d printing

TLDR: uranium

升又喊, 跌又喊

右上，左下

原來已經18

x, 呢啲廢老科技股

sell @ support

戰爭與和平

港女真係閪到
牛熊都遍地屍骸

bullish

唔走既話過兩年等比小粉紅現實生活中批鬥

原來係咁
咁我call 一隻:

花旗銀行：[非交易所買賣美股證券之交易限制] 由2021年5月1日起，閣下將不能透過本行進行任何美國非交易所買賣交易(「場外交易」或OTC (Over The Counter))。如閣下選擇於2021年5月1日及之後繼續持有有關OTC證券，閣下須接受該等OTC證券將不能透過本行沽出之風險，而本行將不會因而負起任何責任。詳情:

雷

Time to sell

chamath

大師無咩選擇

有冇0卡雪榚

奧運開完再閉幕都未飛得到

0卡但爆糖你食唔食?

cls 40 50款？

0卡香港好似都有

大師取代唔到mp既雲呢拿味

有無巴打入左coin?
出面2個苦主區

有多個POST就係買入訊號了

有鬼妹唔玩，玩港女

好食就係0卡

尋晚跌喎

摸左頂 ，昨晚又冇船長

呢度係屬於連登嘅廢老討論區

其實點解會入？

冇人做船長你可以自己做

0卡又點可能爆糖呀啲能量去咗邊

大家今日補充咗身體流失嘅水份未？

tldr: 見字飲水

等到訓著左 set左到價alarm 嘈醒 然後不問價入 之後閪霖

入左1股

今晚izea落3蚊

Coin幾錢樓下你地會入

我就可能200樓下

咩都塞個einstein係隔離

rapid cut loss good trade

爆袋糖

Vet 又升13%

國際學校有冇國家安全教育日?

可以咁矛盾

Branson都沽spce 今晚落地核啦

美國個隻？

係幾香

0卡雪榚好似有上市？

kek

想買起人間公司

落到$3就建倉

點整，糖用代糖，蛋同奶都無代替品啦

一早就要啦
仲傳緊聖火on99

國安法全球都有效
建議佢哋乖乖地上大灣區共享中國人嘅榮譽

起場館班判頭一定蝕到仆街

大林組呢d上市都係輸股東錢

幣爆完先

TTD ABB go go go

中學嗰陣問個阿sir
點解人地可以簡體繁體
我唔可以中英夾雜

今日Tsm 沒有極限
Let’s celebrate

大家唔好咁認真，我chem u架…純9up

Dear TSM

我屌你老母我屌你老母我屌你老母我屌你老母我屌你老母我屌你老母我屌你老母

一開youtube就見到契媽吹奏緊COIN
信契媽
我嘅個一股COIN決定SH

死亡之吻

同臭g同船都冇好下場

臭雞隻sq都好勁，雖然尋晚碌落山

契媽幾時買QQQ買VOO買TLT
大家一齊開party

以我理解縮表收水先加息唔係正常咩
自己做到既野做左先問市場做野

個場起好可以唔找數?

Tldr $200

前晚掛276賣唔到
琴晚掛280碌落山

望到SE早兩日跌就知sq會追返

4期全線升返哂無事啦死神買完雪糕

食少 d 雪榚啦

中大研究香港近四成人口腸道微生態失衡 食雪糕飲汽水增患炎症性腸病風險

今晚跌啦

一個字: 商品能源

理得佢 總知佢搞到我跌錢

應該日本政府蝕姐邊有可能判頭蝕

國家安全日都跌係咩玩法

笑死

點算好？

你望下佢睇好既 tsm aapl pltr 有咩下場

TSM 同 APPL
完美履行職責
PLTR就慘d

乜原來琴日market breadth仲有898

有排回今次

出片睇好→沽貨

大陸應該有

克狗出黎拎彩未

估一個人

克狗滿倉未， 今晚可以再跌深d

送禮依首真係...

全盛時期嘅李克勤到底有幾紅？

直播2點開波了

睇呢個POST先知原來佢80年代就出黎
以為佢同4大天王同期

你肯賣未?

有無人join 渾水頻道？ (2)

bullish

Drop to 0

賣咩鬼

同全盛時期嘅四大天王差好遠

[痴撚線] 演唱會重新混音後 驚現李克勤神級唱功S級現場功力！！

這個重新混音已下架

如果無譚詠麟嘅祝福
就係五大天王

我大XLE, XLB 頂住

未到900=有排升

Tsm幾點er

2PM

2點睇直播

港樂.克勤 Live @ 2001

一日未完埸, 人生仲有希望

很感概，这场演唱会是克勤走出低谷的转折点，从演唱会中听到了他的感慨和不自信，天知道这五年，其实六年的经历是怎么过来的，感恩他的不放弃，加油

死神今次打算食幾多打雪糕

靠痴譚老伯

真唔真

咁都可以收錢？

全X部

盈虧同源

痴了十幾年, 咪又係唔得

未有左倫右李
佢已經谷底反彈
左倫右李只是ath

佢有一種格格不入既感覺
靚仔 跳舞 做戲 都唔係佢強項

thanks goog巴

Bulla好難食 就係見到呢個優惠中左伏

不是高J
隨時REJECT 又有排磨

都係可憐下佢俾個獎佢

明白既 穿就追，頂住就縮

琴日真顛
可惜垃圾XBI 都係垃圾

另一位清: TRQ

四大天王 就到 Eason
佢又唔係唔得，position 有 d 尷尬姐

Either Trap or No bullshit. Let's go.

暴巴有冇買左
一陣死神中伏出黎屠城點算

開口中 估鳩到個癡線婆又發癲

小試牛刀

你岳母今晚又要做雞

出手了

bio都有得炒？

個癡線婆可能仲400蚊入

你仲對佢不離不棄？

Bulla =不啦 唔好買呀

Bulla不了

係唔係又有個幾萬億方案準備通過

清左一半 想搵位清埋另一半

專家：政府應考慮只限已接種疫苗人士進入馬會

Bull ar, 連死神都睇牛

琴日先上返契，今日又諗住脫契

Crazy

快手目前股價-8.30%

如果我讀緊大學，我篇論文一定係：論買中慨股風險高還是crypto 高

最高階級嘅地頭都搞

馬場定投注站定 both 先

仲有一半。果然係係愛呀澳巴

叻操是叻唇

如果買btc至少爆完之後識得再上

bill hwang 後全部無運行

好難做…crypto係無得睇業績，風險其實無限大

中國人死喺泡菜仔手上 中共見死不救

投注站都搞咁癲會唔會死一堆廢老

#ALERT 消息：政府將擴大新冠接種疫苗計劃，開放至30歲以下人士，其中復必泰16歲以上可接種，科興則18歲以上可接種 (4/15/13:32)

#ALERT 消息：政府將擴大新冠接種疫苗計劃，開放至30歲以下人士，其中復必泰16歲以上可接種，科興則18歲以上可接種 (4/15/13:32)

後生仔狗冲

BNTX bullish

用機構增持，安全性，技術性，年回報，政治風險，可上升空間 compare with 乜撚野快手 瑞聲 美團

Journalism

BNTX 個 uptrend 其實唔錯

商品類唔係跌市先升架咩

琴日突破左前頂

韭菜 lives does not matter
問題係搞到包房個班Bourgeoisie

所以死神死完雪糕又落番去?

馬會定馬場呀屌佢老母
場外投注站又唔係馬會下話

仲有15分鐘 準備好比free sm審判未

台仔大sing

場外投注站應該影響一大堆
平時入開去睇馬D廢老
最好呢班打哂
個個應該仲要長期煲煙
五癆七傷都仲要走去打
未中六環彩就已經身故

豬豬組合都贏佢

TAIPEI (Reuters) - Taiwan's TSMC posted a 19.4% rise in quarterly net profit on Thursday, Reuters calculations showed, boosted by demand for high-end chips from people splurging on devices during COVID-19 and from Apple Inc (NASDAQ:AAPL)'s new iPhone.
Net profit for January-March at Taiwan Semiconductor Manufacturing Co Ltd (TSMC), the world's largest contract chipmaker, was T$139.7 billion ($4.91 billion).
That was more than the T$134.01 billion average of 22 analyst estimates compiled by Refinitiv.

人口控制計劃

豬豬組合其實係一個好穩既組合黎，渾水就相反，買好多高風險野，扑中邊隻就揾邊隻打J

台積弱

收到花旗既通知 好似好大鑊

有無人知呢個係咪即係唔比係citi買美股

教人買sfix bynd spce都可以收錢啦

股綠咪好

而家fps 入數都得喎

Is

港女一升買熊=free money

第二大倉Tsla都叫穩咩

升返晒

非交易所買賣

泡沫

NO,

only OTC stock

[美股市場總覽] OTC市場大解密：投資OTC前，最重要的一件事！？

citi唔做otc姐

今晚700

OTC唔得應該無咩影響

Q1營收3624.1億新臺幣，環比增長0.2%，同比增長16.7%；

Q1淨利潤1396.9億新臺幣，每股盈利5.39新臺幣，同比均增19.4%；

Q1毛利率52.4%，上一季度54.0%；淨利率為38.6%。

石tsm今晚要升幾多

廢老自稱係世界領先既AI公司喎

Fair price $50

好多野分散風險，又有bond, 仲想點

升 -3%

同1Q20比 升左 龍得

5%

price in jor

今晚tsm收硬皮

跌

純睇依D figure ... TLDR: $22

一齊叫石增持喇

sell the fact 滅世棍

算係咁上下 入哂S&P500, NQ 條數又有盈利...

依家個價同1月中個價一鳩樣

香港有無信得過代收租既公司

Q2 guidance 先緊要

Why

睇股睇將來

冇咩點變

好似以前軟硬D玩電話咁

2021佢地期望係HPC增長去抵消SMARTPHONE既用量下降
其實都合理既

佢話預期revenue 20%

600收10股++++

個growth唔多對得起個valuation

雖然我超重倉tsm 但er冇乜特別 今晚唔跌就冇天理

我最緊張係佢果個TW WATER SUPPLY UPDATE依個真係最重要

台積資本支出220億美元

water supply係可以解決到既問題，海水化淡已經搞緊

依條友D英文好似D教授講書

2021 plan係28B，就咁睇一定要借唔少債

嘩三年內洗多100B去增加產能 咁進取

預計第二季度營業毛利率為38.5％至40.5％，市場預期為41.2％。

石狗bye
繼續洗你老母啲錢啦
你YTD又負數啦

講真
臭雞啲英文好好聽
當train listening 一流

Tsm price in左
我指跌price in左
升得

留名睇今晚 Tsm 閪冧

Tldr: $22

下季度可以減少TSM堆客既汽車晶片短缺 佢JAPAN果句講咩 我聽唔清

早排唔係好似講咗啦咩？定之前係media吹水出黎only?

2330做咩升咁多

2330反而升緊

Short squeeze

佢個用水PLAN 咁就完左

納期扯到

不明朗因素已完，前境仲係好好，Q1 21比Q1 20好，唔升就假

性別定型係大忌

財報前既事

豬豬教icon好得意

TSM作為護神山
台仔連基本infrastructure 都搞唔掂
台灣政府都幾撚垃圾
無TSM晶片西方會咁保你咩

傻撚咗牙

TSM熊市

幾時清tsm?

第一條就問INTC 建廠搶你生意

原來契媽狂掃COIN
臭雞即係臭雞

原來台積一路積弱係因為台灣政府唔識搞基建

缺水問題呢啲應該有數得計啦 而家先起就遲啦同埋棄完核 又唔搵返多啲火力發電廠頂住先 到時搞好啲濕鳩風場咪可以停用囉 不過核電真係唔應該全面停用

咁人地真係無plan過會缺水
都已經好有遠見
幾年前已經開始起緊海水化淡架啦

咪係

好似高雄既化淡廠已經launch緊

都係廢話 話當INTC係重要顧客 重視自己產能同信任去拉客 同長遠發展

雋悅